1人N句男女朋友之間嘅日常對話

bb掛唔掛住我
男定女/呢個邊個黎
一陣上黎?
件衫/個袋靚唔靚
我今日有咩唔同

分手囉

日日嗌分手?

巴打咁霸氣

入咗？

我屌你老母邊個踢我

咁sad

射左啦

黎啦 試啖啦 食雪條咁渣ijce